---
title: 'GASTHAUS UND VERPFLEGUNG'
media_order: 'auberge-cheminee.jpg,auberge-produits.jpg,Menu_Bison-Ranch.pdf,wallpaper_auberge.jpg'
meta_title: 'Gasthaus und Verpflegung'
meta_description: 'Tranditionelle Menüs - Bisonfleisch - Rustikaler Rahmen'
background_image: wallpaper_auberge.jpg
contents:
    -
        id: auberge
        class: block
        aside:
            -
                title: 'INFOS UND RESERVIERUNG'
                content: "<nav class=\"subnavigation\">\r\n    <ul>\r\n        <li markdown=\"1\">[Vollständige Karte <i>PDF-Version zum runterladen</i>](Menu_Bison-Ranch.pdf)</li>\r\n        <li markdown=\"1\">[Reservierung <i>Kontaktformular</i>](/contact)</li>\r\n        <li markdown=\"1\">[Anfahrtsplan <i>Wo Sie uns finden</i>](/contact#access)</li>\r\n    </ul>\r\n</nav>"
            -
                widget: schedule
        contents:
            -
                title: 'Ein rustikaler Rahmen'
                content: '<p class="preamble">Wenn Sie sich in einem rustikalen Rahmen mit Wilder-Westen-Atmosphäre stärken wollen, dann sind Sie bei uns richtig!<br><br>Unser Restaurant empfängt Sie im Innenraum mit einer Kaminecke und bei schönem Wetter auf der Terasse von mittwochs bis sonttags von 10h bis 22h.</p>'
                image: auberge-cheminee.jpg
            -
                content: "Wir bieten eine einfache Küche, mitGegrilltem vom Kamin, Rösti, Fondue und Bauerntellern. Ab 20 Personen können Sie ebenfalls ein Menü bestellen.\r\n\r\nDas Brot ist hausgemacht und wird täglich frisch für Ihr Frühstück zubereitet. Je nach Saison können Sie das Bisonfleisch aus unserer Zucht kosten. 10 bis 12 Bisons sind jährlich für das Restaurant vorgesehen.\r\nUm den Mangel an dem edlen Fleisch auszugleichen servieren wir jedoch von Zeit zu Zeit importiertes Fleisch aus Kanada."
                image: auberge-produits.jpg
            -
                content: '<p class="hint"><b>Kartenzahlung wird akzeptiert</b> mit Postcard und EC-Karte. Visa und Mastercard + 2%.</p>'
    -
        id: auberge-menu
        class: block
        aside:
            -
                title: Downloads
                content: "<nav class=\"subnavigation\">\r\n    <ul>\r\n        <li markdown=\"1\">[Vollständige Karte <i>PDF-Version zum runterladen</i>](Menu_Bison-Ranch.pdf)</li>\r\n    </ul>\r\n</nav>"
        contents:
            -
                title: 'Die Karte'
                content: "<div class=\"carte\">\r\n    <h3 class=\"title\">Frühstück (bis 11h)</h3>\r\n    <table>\r\n        <tbody><tr>\r\n            <td>\r\n                <strong>Frühstück nach Belieben</strong>\r\n                <i>(Brot - Butter - Marmelade - Käse - Kaffee/Tee/Schoki/Orangensaft)</i></td>\r\n            <td><i>chf</i> 12.-</td>\r\n        </tr>\r\n        <tr>\r\n            <td><strong>Aufpreis für einen Fleischteller</strong>\r\n                <i>(Schinken, Bisonpastete, Bisonwurst)</i></td>\r\n            <td><i>chf</i> 14.-</td>\r\n        </tr>\r\n        </tbody>\r\n    </table>\r\n</div>\r\n<div class=\"carte\">\r\n    <h3 class=\"title\">Den ganzen Tag</h3>\r\n    <table>\r\n        <tbody><tr>\r\n            <td><strong>Sandwich</strong>\r\n                <i>(Schinken, Wurst oder Käse)</i></td>\r\n            <td><i>chf</i> 5.-</td>\r\n        </tr>\r\n        <tr>\r\n            <td><strong>Sandwich gemischt</strong></td>\r\n            <td><i>chf</i> 6.50-</td>\r\n        </tr>\r\n        <tr>\r\n            <td><strong>Portion Käse</strong> (120gr.)</td>\r\n            <td><i>chf</i> 9.-</td>\r\n        </tr>\r\n        <tr class=\"options-title\">\r\n            <td colspan=\"2\"><strong>Wurstplatte</strong></td>\r\n        </tr><tr class=\"options\">\r\n            <td>- Bison (180gr.)</td>\r\n            <td><i>chf</i> 13.-</td>\r\n        </tr>\r\n        <tr class=\"options\">\r\n            <td>- Rind (180gr.)</td>\r\n            <td><i>chf</i> 10.-</td>\r\n        </tr>\r\n        <tr class=\"options\">\r\n            <td>- Pferd (180gr.)</td>\r\n            <td><i>chf</i> 10.-</td>\r\n        </tr>\r\n        <tr>\r\n            <td><strong>Platte mit Bisonpastete</strong> (ca. 150 gr.)</td>\r\n            <td><i>chf</i> 12.-</td>\r\n        </tr>\r\n        <tr>\r\n            <td><strong>Schinkenteller</strong> (150 gr.)</td>\r\n            <td><i>chf</i> 14.-</td>\r\n        </tr>\r\n        <tr>\r\n            <td><strong>Expressplatte</strong><br>Bison Wurst (env. 180 gr.), Käse Chasseral Niola (env. 80 gr.)</td>\r\n            <td><i>chf</i> 15.-</td>\r\n        </tr>\r\n        <tr>\r\n            <td><strong>Kalter Teller</strong><br>\r\n                (Schinken, Würstchen, Speck, Käse, Pastete)</td>\r\n            <td><i>chf</i> 17.-</td>\r\n        </tr>\r\n        <tr>\r\n            <td><strong>Käsefondue</strong> (200gr.) <i>mindestens 2 Portionen</i></td>\r\n            <td><i>chf</i> 19.-</td>\r\n        </tr>\r\n        <tr>\r\n            <td><strong>Fondue 3 Käse</strong> (250gr.)\r\n                <i>(Gruyère, Vacherin und Tête de moine)</i></td>\r\n            <td><i>chf</i> 25.-</td>\r\n        </tr>\r\n        </tbody>\r\n    </table>\r\n</div>\r\n<hr>\r\n<div class=\"carte\">\r\n    <h3 class=\"title\">Das Fleisch</h3>\r\n    <table>\r\n        <tbody><tr>\r\n            <td><strong>Bisonsteak *</strong> (180 gr.)</td>\r\n            <td><i>chf</i> 35.-</td>\r\n        </tr>\r\n        <tr>\r\n            <td><strong>Bisongeschnetzeltes *</strong> (200 gr.)</td>\r\n            <td><i>chf</i> 25.-</td>\r\n        </tr>\r\n        <tr>\r\n            <td><strong>Entrecôte vom Bison *</strong> (180 gr.)\r\n                <i>(Dezember bis Juni aus eigener Zucht, Julie bis November aus Kanada)</i></td>\r\n            <td><i>chf</i> 45.-</td>\r\n        </tr>\r\n        <tr>\r\n            <td><strong>Bisonfilet *</strong> (180 gr.)<br></td>\r\n            <td><i>chf</i> 50.-</td>\r\n        </tr>\r\n        <tr>\r\n            <td><strong>Entrecôte vom Pferd</strong> (180 gr.)<br></td>\r\n            <td><i>chf</i> 25.-</td>\r\n        </tr>\r\n        <tr>\r\n            <td><strong>Entrecôte vom Pferd</strong> (250 gr.)<br></td>\r\n            <td><i>chf</i> 29.-</td>\r\n        </tr>\r\n        <tr>\r\n            <td><strong>Schweinekotelett</strong> (200 gr.)</td>\r\n            <td><i>chf</i> 20.-</td>\r\n        </tr>\r\n        <tr>\r\n            <td><strong>Schinken</strong></td>\r\n            <td><i>chf</i> 19.-</td>\r\n        </tr>\r\n        <tr>\r\n            <td><strong>Fitness Salat</strong><br>Gemischter Salat, gegrilltes Hähnchen (env. 150 gr.)</td>\r\n            <td><i>chf</i> 18.-</td>\r\n        </tr>\r\n        </tbody>\r\n    </table>\r\n    <p>* Fleisch aus eigener Zucht (Entrecôte aus Kanada)</p>\r\n    <p>Als Beilage zu unserem Fleisch werden grüner Salat, Bisonterrine, hausgemachtes Rösti und hausgemachte Butter gereicht. Unser Fleisch wird serviert von 12h00 bis 14h00 und von 18h00 bis 22h00.</p>\r\n</div>\r\n<hr>\r\n<div class=\"carte\">\r\n    <h3 class=\"title\">Die Nachspeisen</h3>\r\n    <table>\r\n        <tbody><tr>\r\n            <td><strong>Eiswaffel</strong></td>\r\n            <td><i>chf</i> 3.50</td>\r\n        </tr>\r\n        <tr class=\"options-title\">\r\n            <td colspan=\"2\"><strong>Meringue</strong></td>\r\n        </tr>\r\n        <tr class=\"options\">\r\n            <td>- klein</td>\r\n            <td><i>chf</i> 4.-</td>\r\n        </tr>\r\n        <tr class=\"options\">\r\n            <td>- gross</td>\r\n            <td><i>chf</i> 5.50</td>\r\n        </tr>\r\n        <tr class=\"options\">\r\n            <td>- mit Eis</td>\r\n            <td><i>chf</i> 2.50</td>\r\n        </tr>\r\n        <tr>\r\n            <td><strong>Eiskaffee</strong></td>\r\n            <td><i>chf</i> 7.50</td>\r\n        </tr>\r\n        <tr>\r\n            <td><strong>Chaudfroid</strong> <i>(Vanilleeis, heisse Himbeeren, Sahne)</i></td>\r\n            <td><i>chf</i> 7.50</td>\r\n        </tr>\r\n        <tr>\r\n            <td><strong>Colonel-Sorbet</strong></td>\r\n            <td><i>chf</i> 7.50</td>\r\n        </tr>\r\n        <tr class=\"options-title\">\r\n            <td colspan=\"2\"><strong>Eis</strong> <i>(Vanille, Erdbeere, Mocca und Zitrone)</i></td>\r\n        </tr>\r\n        <tr class=\"options\">\r\n            <td>- 1 Kugel</td>\r\n            <td><i>chf</i> 3.-</td>\r\n        </tr>\r\n        <tr class=\"options\">\r\n            <td>- 2 Kugeln</td>\r\n            <td><i>chf</i> 5.-</td>\r\n        </tr>\r\n        <tr class=\"options\">\r\n            <td> - mit Sahne</td>\r\n            <td><i>chf</i> 1.50</td>\r\n        </tr>\r\n        <tr class=\"options-title\">\r\n            <td colspan=\"2\"><strong>Vermicelles</strong> (Winter)</td>\r\n        </tr>\r\n        <tr class=\"options\">\r\n            <td>- klein</td>\r\n            <td><i>chf</i> 4.-</td>\r\n        </tr>\r\n        <tr class=\"options\">\r\n            <td>- gross</td>\r\n            <td><i>chf</i> 5.50</td>\r\n        </tr>\r\n        <tr class=\"options\">\r\n            <td>- mit Eis</td>\r\n            <td><i>chf</i> 2.50</td>\r\n        </tr>\r\n        </tbody>\r\n    </table>\r\n</div>\r\n<hr>\r\n<div class=\"carte\">\r\n    <h3 class=\"title\">Zum Mitnehmen</h3>\r\n    <table>\r\n        <tbody><tr>\r\n            <td><strong>Wurst vom Rind (Stück)</strong></td>\r\n            <td><i>chf</i> 7.-</td>\r\n        </tr>\r\n        <tr>\r\n            <td><strong>Wurst vom Rind (Stück)</strong></td>\r\n            <td><i>chf</i> 10.-</td>\r\n        </tr>\r\n        <tr>\r\n            <td><strong>Bisonpastete</strong> (100 gr.)</td>\r\n            <td><i>chf</i> 3.-<br></td>\r\n        </tr>\r\n        <tr>\r\n            <td><strong>Bisonleberterrine</strong> (Stück)</td>\r\n            <td><i>chf</i> 10.-<br></td>\r\n        </tr>\r\n        <tr>\r\n            <td><strong>Hausgemachtes Brot</strong> (Stück)</td>\r\n            <td><i>chf</i> 5.-</td>\r\n        </tr>\r\n        <tr>\r\n            <td><strong>Niola-Käse</strong> (pro kg)</td>\r\n            <td><i>chf</i> 22.50</td>\r\n        </tr>\r\n        <tr>\r\n            <td><strong>Tête de moine Käse</strong> (pro kg)</td>\r\n            <td><i>chf</i> 22.50</td>\r\n        </tr>\r\n        <tr>\r\n            <td><strong>Chasseral-Elixir</strong> 5dl.</td>\r\n            <td><i>chf</i> 30.-</td>\r\n        </tr>\r\n        <tr>\r\n            <td><strong>Honig von Franches-Montagnes</strong> (500 gr.)</td>\r\n            <td><i>chf</i> 12.-</td>\r\n        </tr>\r\n        <tr>\r\n            <td><strong>Holzbündel</strong></td>\r\n            <td><i>chf</i> 9.-</td>\r\n        </tr>\r\n        </tbody>\r\n    </table>\r\n</div>"
            -
                title: 'Unsere Menüs'
                content: "<p>Die Menüs werden auf Vorbestellung ab 20 Personen serviert.</p>\r\n<div class=\"menu\">\r\n    <h4 class=\"title\">Menü 1</h4>\r\n    <p>Hausgemachtes Rösti, grüner Salat, Chasseral-Käse, Schinken und Bisonpastete\r\n        <span>****</span>\r\n        Eiswaffel</p>\r\n    <p><i>chf</i> 28.-<br/><i>chf</i> 25.-<br/><i>(ohne Eiswaffel)</i></p>\r\n</div>\r\n<div class=\"menu\">\r\n    <h4 class=\"title\">Menü 2</h4>\r\n    <p>Grüner Salat und Bisonpastete\r\n        <span>****</span>\r\n        Mexikanisches Bisongeschnetzeltes, hausgemachtes Rösti\r\n        <span>****</span>\r\n        Meringue</p>\r\n    <p><i>chf</i> 31.50</p>\r\n</div>\r\n<div class=\"menu\">\r\n    <h4 class=\"title\">Menü 3</h4>\r\n    <p>Grüner Salat\r\n        <span>****</span>\r\n        JSchinken vom Grill, hausgemachtes Rösti\r\n        <span>oder</span>\r\n        Schweinekotelett\r\n        <span>oder</span>\r\n        Entrecôte vom Pferd 180 gr.\r\n        <span>oder</span>\r\n        Entrecôte vom Pferd 250 gr.\r\n        <span>****</span>\r\n        Meringue</p>\r\n    <p><i>chf</i> 23.- / 23.- / 27.50 / 32.50</p>\r\n</div>\r\n<div class=\"menu\">\r\n    <h4 class=\"title\">Menü 4</h4>\r\n    <p>Bisonwurstplatte\r\n        <span>****</span>\r\n        Käsefondue\r\n        <span>****</span>\r\n        Eiswaffel</p>\r\n    <p><i>chf</i> 26.-</p>\r\n</div>\r\n<div class=\"menu\">\r\n    <h4 class=\"title\">Menü 5</h4>\r\n    <p>Grüner Salat\r\n        <span>****</span>\r\n        Fleischbuffet (gegrillte Hähnchenflügel, gegrillter Schinken, Pferde-Rippensteak, Hack vom mexikanischen Bison)\r\n        <span>oder</span>\r\n        Eiswaffel</p>\r\n    <p><i>chf</i> 33.-</p>\r\n</div>"
slug: gasthaus-verpflegung
---

Tranditionelle Menüs - Bisonfleisch - Rustikaler Rahmen